做球王係咪要計埋感染力?

武磊連武肺都感染埋，邊個夠佢感染力勁

傳染力仲勁

眼神最重要
其次係要屌隊友
實力就是鳩旦啦，有隊友餵就得

新型球王新型美斯武磊憑世界級感染力感染新型肺炎
史稱武漢肺炎